\documentclass[a4paper,11pt]{letter}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\signature{Ing. Alberto Lucas Chiesa Vaccaro}


\begin{document}
\begin{letter}{Señor Director del Departamento de Electrónica \\ Ing. Jorge A. Alberto \\ S/D}

\opening{De mi mayor consideración:}

Tengo el agrado de dirigirme a usted con el fin de notificarlo a usted y al Consejo Asesor del departamento de electrónica que no voy a poder estar presente para la clase de oposición correspondiente al concurso del Area de Procesamiento de la Informacion; Subarea: Basicas; Asignaturas: 86.09 Procesos Estocasticos; 86.51 Procesamiento de Señales I; 86.52 Procesamiento de Señales II.

Esto se debe a que para la fecha estipulada voy a estar comenzando un trabajo de investigación en robótica en Alemania, al cual fui invitado a participar recientemente. Lamento perder la oportunidad de presentar mi clase de oposción.

\vspace{2cm}

\closing{Sin otro particular lo saludo atentamente.}

%enclosure listing
%\encl{}

\end{letter}
\end{document}
